係支那人虐鼠個po裡面搵到打國際戰線嘅靈感

就係動保戰線，外國人左膠大愛大家都知，好多關心小動物仲多過人，比起三唔識七嘅香港人俾黑警虐打，見到貓狗倉鼠呢啲自己養開嘅寵物俾人虐待分分鐘仲嬲。而眾所鳩知支那係無動保法律，所以佢哋先可以大模斯樣虐待動物再share上公開平台(貼吧etc)都無事，而支那人殘忍成性，虐待動物嘅證據要幾多有幾多，我哋要做嘅就係幫佢哋係國際線上宣揚，燒埋動保撚嗰疊，務求借住大愛左膠嘅思潮，將"ccp縱容虐待動物"(幾十個虐待動物嘅貼吧都無王管)，"支那人=冷血殘忍變態"呢啲概念傳播出去，令大家睇清楚支那嘅真面目。

［有圖慎入］支那賤畜集體虐鼠

直接將呢個貼吧share俾鬼佬已經嚇撚死佢哋，相信佢哋想像唔到任何一個現代國家竟然會容忍到光明正大虐待動物嘅公開平台，可以起到震撼教育之效

推呀

推

我哋交換推post吖?

【行動POST跪求人】想知連登係咪真係召集到人

各位巴絲一齊推，好嗎?

Push

幫手一下

幫手推

玉林狗肉節打倒左共產黨未

食狗都勉強可以話大家飲食文化唔同，但虐待動物係邊個地方都無人會認同

冇用 左膠只針對發達歐美國家

左膠如何針對運動

左膠見到女仔有危險 不了
(下圖為天水圍14歲少女被藍絲圍毆)

點解北京禁養狗單野好似少人講

動保界恐怖份子
Animal Liberation Front

係是時候出場了

我對動物保護冇乜興趣

班鬼有興趣咪得囉